黃心穎係咪冇機會返生？

丫環好難睇

下海就得

佢肯講句光復香港 時代革命
退出埋TVB
我第一個封佢做民主女神 取代垃圾藍安琪

呢個可以考慮下既

黃心穎 變成 深黃穎
自然可以翻生

面皮夠厚你驚佢爬唔返上黎咩